其實如果我嘟完卡先跳閘，港鐵係咪都可以罰我錢因為我冇遵守

可以話我冇遵守港鐵規則

今日有學生照被罰

500? 違反邊條條例? 啲咗卡再跳走

28B. 禁止攀爬欄障或旋轉柵閘
任何人不得在鐵路處所的任何部分內攀上、攀越或跳上、跳過任何牆壁、欄柵、欄障、旋轉閘或柱子。

28B罰款$3,000

咁就$3000?

即pay 3,000? 唔即pay, 上庭個時咪貴到仆街(づ ●─● )づ

應該都係上庭先3000 但個條例無講如果捉到罰幾多 整係寫最高3000

而家係入閘 轉一下唔過
再夾硬拉爆佢過

條例咁寫係咪捐閘就得 跨欄就唔得？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

今日好似有個比人捉到照罰 唔知最後點

既然唔係犯法，其實個附例有咩約束力?
佢寫罰500就要俾500?

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06